性幻想會唔會就係A09既五維空間🤔

完全擺脫現實思維
無論包到實定死物都可以性幻想

日本仔先係

@a09

牠死了

有無shitty既ching起到佢底